有無人呢排都好空虛咁？

明明無咩大件事，都係做下FYP咁，但個人硬係覺得好空虛，差啲野咁

有

未試過唔空虛

唉 同是天涯淪落人

持續左兩三年

唔是一排嘅事

長期一個人，又冇目標夢相